BanG Dream! 討論區[17] Light Delight & 軌跡

無電腦係手 慢慢貼
屌你老母咁簡單複製貼上都可以柒
我係你就死左去啦
明搶post既 去投訴我囉

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

ching ho ball

心情好岩岩同小相傾完計諗住解blk入下po吹下水 笑撚柒左

唔好話好唔好波
已經廢事再搶po開 今次去連電腦都無帶到
點知比條咁既傻閪搶左
仲要開到咁撚樣

都係返呢面好了
LM

我都唔撚明點解topic可以出到咁

終於正常返

原來有人開咗新post
ching ho ball

貼多次先

過翻黎先

終於有錢將モカ帶翻屋企
個十抽就算啦。。。

我換左雀籠友希那

分享下
Gamers個file就唔貼了
十幾廿個好撚重又厚放哂落gip

D雜誌相
巴打點入手的？

繼續叫春, Light delight真係好好聽

搵大佬一間一間幫我搵
佢早售日就賣斷市咁濟
到出書正日周圍無貨
最後右下個張搵左勁耐 真心煩

我見日森之前有得賣（日森自己賣）
岩岩見完你放相再睇返
得返第二d賣家有賣 要貴多大概500yen

個d店特黎 指定店銷先有 勁麻煩

店鋪
同埋無店特就咁剩書都難搵
Btw呢本真心抵買 比貴少少都ok
我覺得算係推Roselia既聖經黎

你咁講 搞到我又想買返

呢本野真心神

補充返先
推埋聲優既就覺得本野好神 好多相同訪談
但剩推角色既基本上係無野睇

新po留名 做咩事有兩個post

唔識日文點算 想問翻譯未 港一

R團來說 除了ako 我都可以

唔係我 你quote錯人？

rimi

佢真的好努力

努唔努力我唔知
但佢性格算幾好
覺得
雖然...

又黎

Roselia入面小明同工清都幾次訪談到話想海外live

唔會有香港份

木谷之前c3afa好似話如果cd銷量好帶對roselia過嚟香港(好似係)

C3係長崎
Btw希望佢地唔好黎香港 唔該
太多低能仔

認同 , 香港觀眾唔值得

毛都未撚出齊學咩叫乜撚老虎懶厄介做巨巨
菜街個飯仔仲戇鳩 乜撚野爆uo爆到小兒麻痺咁
Btw台仔支那都係一擔擔 台灣就應該好過支那既
但係寧願佢地攪國內tour好過 ...

菜街個傻仔*

卡住左15great 個任務 明明之前都做到

用全強判隊

已經用左 但係有一拍連打miss 左幾個又great幾下

小明想搵多d錢買樓

發錢寒女人 抵反

3章野仲學人玩狗帶

唔好話佢啦
雖然佢個人好毒舌 又貪錢

但佢把口毒親我
抵佢嫁唔出
我激反

成日叫春嫁唔出

真
想講我ok

佢 部活劇 之後 更加嫁唔出

今次真係要放上嚟，其實我真係好鍾意さえち呢種人，無論幾時都淨係想做好自己

右邊

終於有勇氣聽軌跡，結果都係喊死咗
除咗諗到5月場live嘅畫面之外咁啱交完份dissertation好感觸(外國奇怪U係2個人做一份)

垃圾歌 聽完一次就算 不了

好感動

點睇都咁可愛

邊位手足去左協力

仲要入到兩次咁癲

CLS

儲錢錢睇ASL

又飛

呢度個個飛哂啦
見冇人回post都知

預感呢個post有排推
而家分咗兩邊人,兩邊都有人推緊

另一面睇到個title 都尷尬

有兩個code應該分兩個acc抽/一個acc抽晒？

好似1張code抽1日？

為Roselia奉獻上一切

想問下如果揀7仔拎飛, 最遲幾時要攞? 嗰日攞得唔得㗎

慣例係可以
但今次無抽送哂d卷比人唔敢答實你

咁我當住係先啦
同埋點抽會好啲?兩張券分ac抽,定係一個ac抽曬兩張

我覺得中到都偷笑唔好諗中多
今次d碟咁賣得 佢開既位係講明機材席個d黎
唔會多得去邊

我次次都卡係28 fc個任到

我都係最後先解呢個
今朝打咗半個鐘先fc

手殘表示未FC過28既歌

台版活動有冇人刷？上次112名攞唔到狗牌今次想攞返塊

50萬分上到30名

台版冇乜人玩係噉 同埋活動星期五先開始

我有玩緊，無石刷

無用過石刷

今次橙隊岩岩先齊5 隻3 星
打得好慢 宜家先排1000咁上下

其實唔介意個狗牌 為拎石既話 打到1000內都不錯

次次最後幾日就會無動力打

咁巴打你呢幾日衝遠d先啦

又追左300抽唔見ひまり
夾埋中得兩張4星 垃圾驚

300抽咁少就咪拎出黎講啦
唔該

知你威了 535抽

咁我之前期期都300抽點計

我想問有無得兩部機用同一個號?? 因為我想返工用iphone, 放工返屋企用pad

引繼咪得

偶像

呢到個個咁重課
我零課都係摺埋了

即係每次換機就引繼一次?

係

我次次無償250石中四星

我都係零課

40抽兩張4星都係重複

今日Roselia第4 ppp第9

驚有人唔知
定期bin下個衰女人屍

ON9

咁快就2nd live
係咪真係純粹做3次元band live算

但都係嫁唔出

抵啦 貪錢女人

只要有錢 甚麼都可以

隔離好似變咗ML post咁
真係頂唔順個標題，襟入去一次就想打柒佢一次

啱啱碌完 直情愛美post黎

講乜又無所謂啦
但個標題開到咁撚柒條友完全唔覺得有問題呢下好野

Light Delight即係對應返動畫唱唔出聲個集
btw CiRCLING好聽d
想到時入場睇了

same

我地呢面都係講緊貪錢女

但都係事實
又貪錢又口臭又老

我又未去到叫憎佢

反

抵佢嫁唔出

真
想像唔到如果娶左佢既話每日生活點過

迫佢去搵錢 自己食軟飯
叫佢日日用巨乳聲同自己講野

想像到係D乜家務都唔做
日日係屋企唔係玩電腦就玩電話既女人

愈諗愈恐怖
唔諗了 想嘔

佢肯出去搵錢既話
我做返家務我可以接受

一更新完出左完全封鎖 blk完肥屍再黎手blk埋過街老鼠

Light Delight 好正

40抽又歪左2張重複4星

Sayo 果把

佢地又尾行我！
我去邊佢地跟去邊！

咁巴打你去果度等多等 應該又會見到佢地
（ 可能你見慣了佢地 唔會想等？ ）

想講上星期我係發售cd果幾日係gamer捕住佢地
因為佢地之前次次新single發售都會約齊5個人係個幾日一齊去間鋪到打卡

而結果今次係人影都無既 好波

仲未課超得

收到風有巨巨係AJ現場同愛美打BG

who

Roselia一 邊個我就唔講了

唔講都醒唔起未睇返aj堆生放

係咪你 點解你個所謂Roselia唔係同小相打而係同愛美打咁撚廢

介紹下邊個未
想認識

收到風係港一

咁即係介紹未

想認識下港一

又唔講邊個
屌你老母

港一有冇同愛美合照做個紀念？
（聽聞港一好似推R團）

合照

係呢個po既人黎？

即係講未
又細聲講大聲笑?

Roselia
初動第5
賣得2萬3隻

想識

我幫手影

竟然係平價nike

咁肯講未

港一

今次個卡住左15great 明明之前都打到

god

今日ASL BD發售日
終於可以睇下Roselia day1有幾口臭

中間同最右正

右二老女人

放棄啦個ex狗牌

咪提啦
個貪錢樣出哂黎

不過我ok

我之前都好似miss左個
我覺得R團EX最靚一直掛住

掛緊p*p個ex

睇人掛top100

我覺得可以
起碼仲有少少本錢去貪
只接受唔到左2

5個我都ok

除咗遠清有邊個唔係老...

攞埋判強隊先做到20，點打10great

打奈亞子嗰首最易10great內 我5強判搞掂晒26 10great/28 FC

玩左咁耐第一次拎到EX稱號 5強判萬歲

唔用強判先係真男人

歪左第6張四星了 究竟個卡池有無AG嗰兩張新卡

早排幫人刷首抽
未見過有新巴
得新ひまり

學Roselia話 課得個少少就咪嘈啦

ben 清又出錢又出力

少少 我上年4月玩到而家應該差唔多課左10皮

講課我真係唔敢話ben清少

打和啦

今次係我臉黑

課到有

癲

歪到無心機抽了
等下次抽新卡歪出黎算

課唔中點可以收手
咁就收手既 你前面抽個d咪浪費哂？

笑撚夠未

成個貪樣出曬嚟 , 咁多要求抵佢嫁唔出

未笑夠

又真 又要靚仔又要有錢

咪柒啦清 見到你流晒眼淚

就嚟壓爛部琴都咁多要求

笑撚左

佢壓爛先定肥沙壓爛先

可能小明先

佢先 肥聰擺埋d貓上琴到

狗咬狗 低質POST

又點
得黎入閑講幾句踩低人抬高自己好撚型牙？

咪柒啦清 邊個踩低人呀

盲嘅都睇到佢壓爛先啦, 彩沙瘦咗咁多, 有排都未輪到佢

肥沙瘦？
瘦極都係肥沙牙

得你話人狗咬狗
本身呢到高質理性討論緊

OK 咁你講撚飽佢

唔一齊？

搵到錢

下個議題
遠清有冇去沖涼

無得 正皮兩次

今次又唔係限定
上次張限定友希娜就一定要課到中為止

Ben清 課得多 好似呢個post 個個都知
岩岩條友

今次隻巴好似真係好稀有咁
見同人打親 都無乜點見過隻新巴

條友9up狗唔洗理
但個條9up狗上次抽限定蘭同moka好似900幾唔中
抵撚死啦串77

唔擺center位你睇唔到姐

個波大都要比人妒忌真係慘

好 信你

肥但都無波 不如死左去
對應全球肥女人

肥聰又肥又平

ching講緊邊個 , 我淨係知彩沙淨係肥個波

任何一個 係肥 的女人

收到風 呢度好多肥毒撚

唔痛你係又肥又無波？

我BMI18都冇...

我都連肚腩都無
是瘦獨撚

大家都係毒撚 不用分那麼細

又畀人歧視我肥矮柒毒窮

BanG Dream! 討論區[18]肥聰愛好者交流區[1]

肥明

佢出得一次超得遲早有第二次

發生咗乜事而家發癲咬埋落あやさ度

問佢地

成班都冇人性 ,仲要比人負皮我,有咩咪直接講, 喺度單單打打

彩沙是無辜的

真 成個女人咁剩係識負皮又唔出聲真係好on9
上網9up下講野都淆

講兩句都唔比
又唔是我講先

我講緊負皮嗰條友

條友都幾撚可悲 , 要靠負皮人哋留言攞存在感

冇事冇幹被負皮

想講呢2集roselia個radio都笑到仆街

未睇

等熟肉
日語廢

我都係

radio無人做熟肉架喎好似除左第一集
佢讀來信個時我都唔係好聽得明
但佢地9up個d位算易聽好撚on9

我想問除左EX狗牌, TOP狗牌之外, 仲有D咩牌可以拎到

建議下個POST就置頂呢張圖

BAND隊30LV個稱
果個其實幾好睇
不過打左TOP100之後就無用過
得分身用

係肥聰

我平時練26 以上果d 特登掛返個top 10萬狗牌
死左無咁樣衰

TOP100剩打HARD
你咬我食呀

仲要貼埋呢條link

見過top 100打easy FC 多分過我 打expert FC
仲虐心

想睇ex狗牌揀28歌，等其他人揀哂自己最後一個揀easy

點可以少埋呢條
Hello everyone!!
My name is Satomi Akesaka.
I am a voice actress probably!
I love money.
My friend is PC.

仲要貼埋年齡, 咁就易明啲點解佢三十幾歲都仲未結到婚

又諗起上個月長崎個次mc
小相就話成員全部都30路
肥聰就話2個月已經去參加左人地2次結婚式

唔講都唔覺仲有唔夠一年就全部3字頭，係咪嚟緊新人都要搵返差唔多年紀

求奇啦
對新人無乜期待
無論搵咩人黎代替都好
對我自己黎講 其他人唔知 只係一把聲黎咁解
係呢一刻我都仲係覺得都只係得呢5個先得

彩沙套新番完左 精神食糧都無埋

得閒睇返

最後30抽
7連歪達成

Ben 清留啲彈藥

下次如果係綠卡有機會係R組
希望下個卡池唔好再歪了

應該出綠pool 但可能未必係R團

我呢啲冇卡又冇Top100既垃圾為有用EX狗牌自己打飛機

求撚奇啦
掛乜出黎都無人理架啦咪又係咁打 ...
咪又係自我滿足打下飛機既野黎

利申用緊Roselia fans稱號

長掛Popipa

真係R組綠卡

新卡R組

紗夜果張幾靚

新Sayo

開口中

反而張Eve幾靚

我係唔會再課架啦 收皮啦

今次唔係限

係咪限都唔追卡
課都拎黎沖TOP100算
有冇手足有興趣一齊追

拎哂成份身家抽live

活動歌係軌跡 今次難

未撚驚過
但咁講 如果有人一齊打先諗下衝
單機衝top100好悶

但想講今次張紗夜堅靚

今次新卡係熊仔除外

但我係唔會抽既

你講咩呀
熊仔著裙不知幾正

熊仔未突正..

軌跡21lv ?!

呢套唔錯

希望儲左一萬石中到
冇就算要換xz2c

經歷上次限定香澄之後 我就知道儲石既重要性

想問game可唔可以iphone同ipad資料同步

唔可以
每隻轉機玩都要用引繼

整定個引繼咪得囉，又冇限條code幾時就無效

用一次就無效 唔係咩

係，留住條code，用完就再繼

我淨係試過轉機種 AN > IOS 無償石唔會消失

有償先會消失

剩係試過上次沖TOP100個時
因為沖到部6S都燒埋底板先開始用X同IPAD輪流咁引繼黎衝分
勁麻煩

媽呀

駁唔到

要比人拉了

有分quote過既都要比人拉
你地有乜留返同個官講啦

正到

老女人正呀

聽講人地衝Top100係幾條友輪流打
一丁友衝既話一日要打十鳩幾個鐘

8個鐘以上走唔甩
打都算 雖然都係大問題
但最大問題係唔夠電
家下已經唔敢再差住電黎玩

iphone同ipad一齊?

唔係又燒過

燒都唔係話真係太大問題 有保養
但係個時事前無BACKUP定引繼CODE我真係差D跳樓

以前d都事傳聞唔係話可以問返apple拎返架咩（課過就得）

SD EMAIL問官方拎都得
但快極都要1日啦
講緊打top100稱個幾日
每日最少要打100萬分 打少日都88

top100 1日既分=top1000成個活動埋單既分

也對 真係會喊出來

如果我係佢真係唔太敢周圍同人講自己輪更打
雖然明眼人都知頭十個d基本上係輪更制
但架仔twitter個面唔會咁揚周圍同人講.. 大家知咩事就得
之前第隻game見有條友twitter同人講同fd一齊輪更沖game排名結果係咁比d架仔rt黎笑

日本仔好似唔興輪更打情願用條命搏

一來完全靠自己打返黎既先有價值啦
二來就算真係輪更既 d架仔都唔會周圍同人講

條友仲要講得好好笑,好似頒獎嗰啲人咁,話咩呢個獎唔屬於我自己,係屬於同我一齊打野人,睇到我起曬雞皮 (我唔係好記得,不過內容應該差唔多)

不過又咁講
我其實都幾佩服呢d人
除左真係要大量時間之外仲真係要洗好多錢
想講沖top100都差唔多要用3萬幾石
我個次埋單1000萬分左右
第一名係我2,3倍分

我有興趣知佢用咗幾多石多啲

真
唔係自己打真冇咩意思

保守估計7萬石以上

其實打到第一都好
都是虛名

上鏡勁d

呢啲比日本仔知道記你好耐黎講

極醜惡

上鏡打27 28 d 歌 FC
真心勁
同埋佢地會轉得切 邊個CV打 佢地轉做佢地的角色打

又溝女

仲有唔夠10分鐘開波，大家加油

返工中

腿

都係我幫手影

ez

入到去仲夠時間比我慢慢搵返個銀包出黎再慢number

我都係f5咗3次就入到
可惜純粹入到，到時都仲喺英國等緊present份dissertation走唔到

返工遇奇觀

靜到...又飛哂

一到週末堆週末日本人就現哂形

有d人過左去隔離post者

你講嗰個十個回復有九個係樓豬自己嗰個post?

agger,個個星期都返鄉下探親

ag radio有工清

隔離post唔知啦
完全封鎖左條傻鳩

隔離個post睇到好尷尬

發覺岩岩好夠2500石
聽日抽下先!

開幕開始有野睇

要返工

琴日又要今日都要咁sad

IT狗有啲野趕工同non office hour先做到

其實 我都幾喜歡該名聲優
但係...
見佢個名比人用左d行為...

standby

今日愛美個look

未訓醒

正射必中

10抽1 4星!!
護士巴!!!

sayo

今次歪到咁撚樣

仲比多張rinko我...
大佬唔貪錢架

中夠護士巴未
癲夠未

咁咪啱囉，啲錢進貢哂去貪嗰位度

呢次唔認做真愛都唔得…

希望大家以後唔好話老女人貪錢了
我已經帶左佢返屋企

人定勝天
唯有希望下次超得會有得超

今次超得冇藍色香澄

140抽已爆死

Ben清

呢個pool pass 再儲下石

笑死
恭喜巴打拎左佢返屋企娶左佢做老婆

已經超左1.0

終於fc咗紅蓮
ev攞唔到50石

連埋上次個卡池一共歪左9張
好撚野

又想引誘我課金?
慳D啦

啫係課咗幾多

30抽

抽得個70下都拎出黎講!!!!!!!!!!!!

我想同佢交換...

170抽收檔
搵番上次抽情人節リサ嗰間店買卡即刻掂左

多謝ben哥

想問下
今個活動用綠色/R團同非綠色非R團既有咩分別?

綠色分數多20% 放岩角色10%

係活動個分定係打歌個分
因為我見個總合力係高左

我4隻R組+伊芙全四星總合304K
不過都無乜用，今次PP四星先係最屈

今期打活動協力 總合力會高左 同埋活動分高d

即係又要用綠色打啦
無哂練習卷升

R組 好似有四隻綠色4星
D技好似不是全加好多%分 果類？

綠色一隻4星都無路過

我R團有5隻全綠 但都係3星

無計我PP四星唔齊
是但推高個總合打出黎唔會太低分先

BTW今個月課得太癲，4月開始要留錢睇5th live

綠色得五隻3星
仲要得3個同隊
我覺得自己是0

都唔知抽唔抽得中 好似2/4就知結果

係 , 4月2號知

中到紗夜 唔中燐子

呢期卡面我會想要紗夜
技想要貪錢

愚人節活動？

我都係啱啱想開GAME見到

入game變晒熊仔頭

好多Michelle

笑撚死
D打擊聲都變埋

草撚左兩個半月抽埋d垃圾番黎

得美咲唔係熊仔頭

1限張4星都無
我係你就del驚

個心好撚痛
垃圾驚屌佢老母

呢隻好似

得美咲唔係熊頭

啱啱一路打一路忍笑
不過仲好嘈

佢日日都要笠住

Perfect : Yo
Great : 唔記得
上 : hey

嘈到玩唔到落去

好撚on9呀屌你老母點打軌跡呀

係咁YO 好好笑

但其實可以係揀難易度哥到禁隻熊仔變番做原版

係 但好好玩 我一路開住

其實點解要分兩個po開
我見上坂巴係哥邊po野但又冇乜人理佢
好似好慘咁

打軌跡打到甩左 好崩潰

打咗幾場頂唔住了

家下唔知點面對呢首歌
如果剩係呢幾日都還好
我最怕佢5月到時唱我都係諗起YOYOYO

好得人驚

岩岩打god knows
Michelle mode 我要跟住唱先打到

如果普通同掃嘅note易睇啲真心想長期用

玩具都講唔上
連侍奉部班撚屌都唔侵佢玩

笑到噴水

晨咁早就比系統食左6火
有場就入到去無端端話通訊失敗定乜彈番我出去
有場就排完去到揀難度個陣有人跳
仆街系統

侍奉部堆垃圾就算啦

好撚慘

你過去陪佢嘛

不了

我對post唔對人，如果個post名唔係咁柒其實冇乜所謂

Post 名問題 x2

post名問題, 仲要柒咗都唔認

想問問活動編隊, 巴打們係主同隊為主定係跟活動人物編散隊

跟色先
有果個人同色加四星當然最好
冇就用四星活動顏色
同色同人得果兩三星唔夠高分

但係道具點set 散隊好難set地區道具, 最多可以set到食物同擺設

冇四星用緊全隊綠色3星hhw都有271k
不過得一隻純加分成日都得個睇字，打出嚟都係得1.2m分

開始鍾意呢個mode

真
整到隊4星加分技隊場場第一好爽

格差社會mode 非洲人/窮撚玩對band live根本就含撚

想問下有邊隻game唔係

其實我係指呢個愚人節活動

...

?

......

點解好似溝通唔到咁

好尷尬,成個post好似靜咗咁

滿分

工清

好尷尬

決定4月9號親自過去拎飛返黎

冇得yoyoyo

勁正..想講

Lm

下半身都除埋

巴打們可唔可以指教下, 同色雜隊點樣放樂器?

邊隊人多d 擺邊隊（好似係）

應該都係（我都會咁）

60抽2巴1kasumi
拎返d錢睇工清算
屌你老母垃圾game

邊張kasumi先

把口臭到

ASL?

係 , 等咗半年終於解決到口臭事件, 原來佢哋真係咁口臭

抽選結果出左
中左12/5但唔中13/5

落撚曬選

不過我真心想睇晒兩場
有無大佬有day2飛

全落選

有冇LINK

綠色個張
BTW KASUMI D4星張張都齊哂

但諗住4月9出完飛先算

十幾張都冇張中

幕後花絮都有人UPLOAD左
小相勁可愛

送左19張CODE人
仲有10幾隻碟未開係到
不過條友未起身唔知中唔中呢

我12/5同13/5各抽左一張only

兩日都中
我同個架仔好似各抽四張

【v2.1.0アップデートについて】
4月9日（月）にアップデートを予定しております。

・近日中に公開を予定している、新バンドストーリーの更新準備
など

※4月10日12時頃より強制アップデートを予定しております
※詳細はお知らせをご確認ください
#バンドリ #ガルパ

又有更新

新band story

唔知係更新黎為準備遲下既新band story定直接有

條友好似都係拎哂去抽單人位

唔識字?

9/4拎飛後會唔會好多人網上放飛

好勁

一定啦
btw以我經驗話比我知
bgd d飛次次都係事前就炒好貴 但臨開演前一星期就趺哂價
除左Roselia 630個次1st

等9號拎咗飛 出晒位先再望下網上放飛果啲

臨開演一星期前先買會唔會冒險左啲

咁想平係咁架啦
btw再冒險d都仲有
上年ppp武道館個次 d飛炒到萬6~2萬 1張
原價好似8000幾
後尾我twitter乞飛搵到個原價現地手渡既1階
sofar最後都平安無事入場
但去到臨開演個幾日係講緊原價已經有人放arena

係 我都覺

上次1月party d飛
望住由原價>1萬>3萬>1萬

捕多排先

冇得睇唔洗煩

問完個FD
十幾抽滅哂

呢個唔CARRY唔得
結果家下得返1張DAY2多

抽唔中 想問下除左yahoo邊到仲會有其他人放飛賣

可唔可以留一張俾我

我都係等出左位先算架BO ..
同埋未必會平過你上網同人BID
你OK既我又無所謂 我就講到明我黃牛狗賺人錢既 ...

咁我再睇定啲先 反正仲有一個月

同埋Twitter
建議既如果唔想搏臨開演等平飛 比多小小錢都ok既
就家下狗衝左先
2次抽好多人落 feel到個價會漲

唔該曬

不過呢d野可升可趺 自己決定唔好到時買貴左話我老點人
順便講埋 武士道好似不嬲唔興check飛對名
有冇同行入場/身分證明都無乜所謂
不過呢個只係慣例 到時會唔會無啦啦玩野既就無人知鳥

但而家係咪剩買條code 佢9/4先有得取票

1次先行就4月9
cd2次唔知幾時拎得 無研究
如果都係4月9出既 小心d人拎2次黎扮1次賣

一次同二次會有咩唔同？

1次係bd先行 據官方講法其實本身d位係1次先行已經無哂
家下2次抽既係機材解放席黎

認真唔洗急

仲要讚人武道館好精彩
唔知係咪又借d意串77 on99

原來口臭事件唔係班人生安白造

佢一月嗰次live有無口臭到

臭到暈
好似成隊野周圍屌人老母

以game內角色黎講 呢隊野有一個特別口臭

肥聰唔理game定聲優都口臭

啱啱託人入左金，16/4先拎得飛

愛美到底係根本冇抽個池定單純未換呢
結果其實佢問完都係唔換咁問嚟做乜

可能未換?

未換仲有得救
等睇後續

有前清新環節
太好了 要墜入愛河了

おざぴゅあ……結他……應該唔會掛

轉個頭為入Roselia鋪路
9up

擅長彈結他的朋友

笑左
已經炒到1張4萬8

今次好似搶得好勁 見幾個賣飛網都sold out晒
BTW都係等9/4再作打算

上面我貼link果到
我貼果時仲有2張roselia 2萬5
家下已經炒到就快5萬

見到有人貼好似6萬都有

亞美BB!!!

花園たえ (大塚紗英役)

仲要連續兩次

望左兩次 先見到有問題

買咗機票訂埋酒店
現地見

牙美真係好正....

尋晚訂左+1
BTW你地諗住幾時bid飛 而家已經搶到仆街

12點第二次總選

5月中機票見1千蚊都嫌貴未買落手

但係4月尾機票見2千蚊覺得好抵買

拉票

野獸個名……

諗番起呢張相

選情告急

排第尾

投左都係追唔到上去

第尾

投左こころ果隊
因為有咲有d慘

日本人好似好中意美竹蘭？

佐倉

佐倉大法
Btw 無諗過 香橙 包緊尾

有冇巴打可分析下各隊排名的原因

リサ嗰隊第一大家知咩事
香澄個人氣好似不嬲唔高

好嘈

有咲好慘

張圖好嘈

自己搵下 或者等其他巴打
我account 係開ser 就玩

結果掉左張飛上d架仔網賣5萬以上
唔知賣唔賣得出呢

Tb大把啦 限邊幾隻都仲得

印象淘寶佢應該有啲自助網 你check 你最少要邊啲角色
跟住佢會比啲account 你同報價

又出新書
開心到癲左

係咪呢張
BTW諗緊呢幾日買引換票好定係9/4出左座位既飛好

唔知

有呀

我個初始都係淘寶買
藍卡有咲/友希娜初始

間野好串 已讀左幾粒鐘都唔回

笑撚左屌你老母1張炒到10萬

既然紅隊都上唔到去, 不如轉過嚟投黃隊呀...
今朝第三跌到落第四,你睇下有咲幾慘, 要同三個痴線女一齊,當造福人群好嗎

邊隊有友希那我就投邊隊

咁sayo呢

我角色友希那>紗夜

想做友希那隻貓....

永遠支持Kasumi

巴打你係咪推sae

我咪佢隻貓同老公

我做有咲棵盆栽算

順便介紹下
我紗夜男友
美咲套熊仔衫

55

質疑, 唔信=BLK

Show Blocked User - 奧野香耶

我覺得唔止三個
係四個唔正常

使唔使咁惡
一睇就知我信你啦

My...

但想講肥聰條狗帶真係on9到震

睇到想喊,唔知仲有幾多次機會五個一齊做呢個動作.....

就快無了

圍圈攬埋一齊

夜媽媽想聽軌跡....但冇勇氣

有勇氣4月1玩完唔敢再聽

熊仔煩膠版

家下好撚不安5月會諗起YOYOYO

做DD啦

我前島亞美隻貓

青隊求票
有三澤有前島有遠清有Moe
好難唔投青隊

有リサ、三澤、呀美 都要輸緊比 佐倉

（投嘈隊路過 ）

呢隊真係最平均地正
琴日投咗橙，不過應該會一日橙一日綠咁投

我又唔明佐倉真係咁高人氣嘅話that is how I roll同hey day狂騷曲就好心買多啲啦
無記錯5團入面銷量最差就係Afterglow
That is how I roll最高週間18位

Ag d歌路問題（我估）

Pp 走偶像風
HHW 走唔主流
呢兩隊d歌 我覺得好聽過AG

佐倉高人氣其實是咪佢
有對大咪 同 佢配過的角色好受歡迎？

同埋有啲同R團撞路線又冇佢咁好聽又唔出live

由瑪莉已經開始睇佐倉都唔係好知點解會爆起，係艦+點兔突然就上咗位
（我自己係畀個fd推去睇佢同輩先個電台鍾意睇佢畀輩先同chanko玩

分享一下, 尋日同彩沙出街街影嘅相

屌你老母全店特好撚貴呀

大佬又全特

我小薯
但係條數真係R爆頭邊有錢
個排又要找事前場販D數

要不是大佬們關照

好撚on9
成撚日要分bd特同通常特
最on9係tsutaya通常盤都已經有特
但係通常盤賣撚哂得返bd盤 on9?

巴打們買磨砂貼有無話會睇規格，定係鳩買一張 唔知點解買左一張返黎用，右手食指正常，但係左手食指feel到啜手

貼完磨砂個mon矇撚晒
用開玻璃貼

玻璃貼啦
之前我仲ON9膠貼 左右二位sense唔到我禁

打極都差一粒奇蹟水晶

台伏個投票
第1名炒第2名過千票

打7萬房會出

根本唔撚會出都唔撚夠用
垃圾game!!!!

早排夢限四星一車車咁出但唔夠奇蹟石

咁都有得哂

ben清用金錢戰勝機率

陣容太豪華 唔夠石升

要升嗰啲我升晒

Ben清 宜家係咪四色都齊4星 靚技 隊 了？

唔係 綠/藍隊都差一兩張

15萬
DAY1 2張
DA2 2張

呢張好睇
夠哂刺激

r團 d飛 炒到貴過幾張機票

毒撚終於可以出頭啦

炒多幾張 分分鐘有首期

BanG Dream! 討論區[18] BGD炒賣區 眼紅者勿入

冇嘢傾我出返去先

藍大準備上樓

4張飛
1張自己睇
2張CARRY人
得返1張點上樓

希望夠比首期

炒到夠首期？發下夢就得

每張賺幾千
炒唔知幾多張就夠

屌你老母

呢個POOL我應該抽左5,6張4星出黎
無張係UP緊

Anfang Gamers 特典
収納BOX(トールサイズCD5枚用)(白金燐子・宇田川あこ)

上次AG個pool出過7張但全部歪撚晒

垃圾驚

我喺呢個pool搵到真愛

叻喇叻喇, 攬住個肥婆瞓啦

今次個肥婆睇落幾好樣
雖然我都想要（4星肥婆爭呢隻）
但我只想要紗夜

TOKYO MX「バンドリ！TV」
本日23時〜 初回放送です( *ˊᵕˋ)✨

ミニコーナー「前島亜美のあみたいむ!!」もよろしくお願いします！

アプリ「エムキャス」でもご視聴できますのでぜひ✨

๛ก(ｰ̀ωｰ́ก)

#バンドリ #バンドリTV

前島亞美我關係者

亞美

勁正勁可愛
戀愛了

千聖さんおめでとう

千聖

60抽3張4星 全部重覆

基本啦

自從四星機率變左3%後更加容易抽歪
最仆街係歪重覆既卡

垃圾game

我發現係易咗雙三星(重覆)

諗諗下
好可惜由香無入bang dream 任何一隊band

追加物販件法披笑撚到仆街
根本唔襯Roselia風格既goods

Lovelive嗰時好興法披
動物節/live成日見人著，但自問點都唔會著出街

好撚on9唔識講
其他隊既 PPP武道館都有出過我覺得OK無問題
但Roselia就覺得好撚on9
唔撚識講

法披都係live先用

有無巴打抽中5live飛 用信用卡比錢 幾時過數
我到依家都仲未過數 驚佢走我數

中既應該當落公佈個下就扣左數架啦喎
出飛code既話通常發券個日先email比你

佢淨係仲hold住左個信用額

Hold埋右

抽個下hold
發佈當落個下扣

咪再助長出垃圾 唔該

有當選email 無扣錢

咁唔知你 我bd先行一早扣左

岩岩CHECK EMAIL已經有其中2張飛既取引CODE SD左黎
■お引取開始日： 2018年04月09日 (月) 10:00

收齊了

睇完今次d goods
睇尼要大出血啦

做個精明消費者
乜都唔買

今次有這件goods都好得意
驚忍唔到手

係幾得意

Ching 最後咪又係買晒

做佛系消費者

屈夠未
我講得出做得到

呢個我有興趣想要紗夜個扣
有冇巴可幫買

叫D現地狗啦
利申LV

呢度唔是好多現地巴架咩

好似除左我之外都係

唔係幾相信有人連我都負皮

50抽0 4星

次次都話唔課金抽…

好奇一問
是咪咁多次以黎最差？

有啲性趣Kasumi法被

以前未有3%嗰時100抽0 四星好正常
而家係易出左，不過會歪撚晒

唔敢講係咪最差
但自上次張友希那之後 好似黑撚到仆街
雖然唔夠上次500幾抽追咁多
但今次都好似過百抽 燐子同紗夜都無

有無人會睇day 1

問有邊個唔睇會快d

二石巴可否幫買

冇得睇

又準備現地討論區

agger
屌佢老母留名到時呢個po靜到仆街
之後上黎開場前/完場相認

講到好似依加唔靜咁

星期六日飛哂唔意外

呢排好似無乜特別
（我又無飛 passport 又過期未整）

整定passport先冇死

快d整好啊
唔好好似我上次咁

工都無返 就快去到passport 都無錢整的地步

未睇過live 好想睇

陣間就出飛啦 講定先
收購一張12/5演唱會飛

「私の心はチョココロネ」／Poppin'Party
4月23日(月)〜iTunes他、各配信サイトにて音楽配信スタート！
iTunesでは4月16日(月)から先行予約ができます♪
詳細はバンドリ！公式HPをチェック！

#バンドリ #ガルパ

「クインティプル☆すまいる」／香澄×蘭×彩×友希那×こころ
4月16日(月)〜、iTunes他、各配信サイトにて配信スタート！
「私の心はチョココロネ」／Poppin’Party
4月23日(月)〜、iTunes他、各配信サイトにて配信スタート！
iTunesでは4月16日(月)〜先行予約受付開始！
※「私の心はチョココロネ」はフルサイズver.です。

有fan meet

13個鐘bd 4隻碟先1萬羊都唔洗

良心公司

冇谷冇人約BDG房嘅你
冇卡搞到分數谷唔上SS嘅你
連續爆死幾次Event嘅
齊哂EX狗牌嘅你
次次活動衝1000嘅你
新手嘅你
大佬們

歡迎入谷一齊爆死叫春同埋歐洲一抽入魂啦
BuG Dream谷@Telegram歡迎各位一齊做痴線佬
Link :

有希那

又小圈子

知啦打錯啊等緊30日改名啊

成堆痴線佬喺入面
要埋堆唔難

BDG?

呢到正常人PO
痴線佬希望出返去

agger

打錯哂

小圈子不了

唔好理呢度班痴線佬，建議巴打過呢邊傾

好有愛

仲未見到D巨巨講自己5月抽中咩位
今日出位喎

係香港點拎飛

其實唔喺小圈子
只係畀個好啲嘅地方
你得閒既開間房打個房號出黎
得閒嘅就入
爆死就叫下春
吹下水咁
唔一定要你地入
想入就入
唔想入咪kekeke或者其他
冇所謂嘅
你無聊上谷吹兩咀又得
原意係等大家放鬆吓咁姐

對住D痴線佬認真

入左去做緊9upper

個谷D痴線佬仲痴線過呢到

好彩我冇入啫

不過其實成班痴線佬都幾好, 起碼有人一齊癲

單機好過
人多是非多麻撚煩

改第二個名囉

好奇睇到個名....

唔駛特登改名入呢面呀

乜原來走左入黎

特登開無痕睇POST
件垃圾老鼠影衰哂個名

R巨 block 曬佢左右

佢入左黎都唔知 見你地無啦啦CAP圖講先走去開無痕睇

佢唔係做自閉仔㗎咩
搞乜走過嚟呢邊

今并リサ

錯名都算 但仲要入黎傳教咁 好古怪

過街老鼠改個名入黎on99就叫傳教
咁d人派碟送goods咪直頭教宗

係，教宗幾時救濟吓我

救濟埋我

關我咩事
希望唔好再屈

佢唔係講緊錯名嗰個咩, 定係我get錯

又好似係

又睇錯嘢

脂肪上眼

Me ?

no 睇錯

開頭get錯以為錯名係講緊個banG Dream

教主

藍教主幾時救濟我哋

癲夠未

藍大黎緊全特制霸？

不了 棄左

有冇巴打有演唱會嘅座位表

原本想開個lv谷 諗諗下全部其他人都現地 邊有人入

Lv 現地都係睇live
不要那麼細分

有冇人開連lv都冇得睇嘅圍爐谷

所以a4-a10係最好？

d活動係咪次次咁快就開第二個
隔兩日又有新活動打

咁上下 兩三日一個活動
而家都係活動人生

今期果兩張4星 好唔吸引
我pass

source?

有冇手足同我一樣剩玩game睇角色
Wfc d聲優
次次見人講live都r哂頭

你個名

首新歌難度點止26

agger, 綠條多到完全唔識打

呢個譜唔多識應付

隻game幾時可以出通知提人滿體呀

整歌修友到底有冇玩過

應該放落27

因為而家26有yolo封頂

唔係有冇玩過 而係定難度個界線係邊

當你玩26 第一次玩都輕鬆嘅時候
一開新歌掉200point去玩
點知原來係會輸嘅 咁就唔止26
我係咁

27都要玩幾次先過到

咁講 你玩下26 再玩下27
就有分別係度
我覺得佢綠條加箭咀真係唔止26
千本櫻都冇咁離譜呀

作為親指勢手殘 佢綠條太密同快 仲要加埋紫滑 手速唔夠

第一次我用i7玩 輸 算啦mon細
轉ipad玩都係咁

而家啲音驚根本開始迫人轉機用ipad
唔理呢啲入門級音驚 cytus deemo arcaea呢啲全部都design比ipad玩咁款
同埋衝排名果啲基本上都係用平板 開始迫走啲手機嘅人

食指試過練 但真係唔多得

垃圾game
退坑了
五月見

一日唔fc 一日唔會用返七海
垃圾game恰我姆指派

唯巴

你個名我今日先睇完

個名好熟以為係啲咩唔記得咗嘅動畫角色名，你一講完先醒起乜水

動漫角色嚟㗎咩......

咸濕仔

大家咁話

都話一時醒唔起

多啲支持perfect woman

貼下相先

賞花嗰集好好笑

真嗰個perfect woman喺第六集
呢個會間唔中穿煲

佢努力中架啦

巴打望下你後面

me an dog

有無得iphone同ipad共存同一個ac?
定係一定要引繼先得

一定要引繼

屌你

係飛機都比人偷拍

見宜家d巴好似神出鬼沒咁
唔多敢再搭車玩

Same
驚d 4星多到嚇親人

成班一堆四星鬥頂爆
我就係度入場等Carry

次次見到有希那個名都笑死

遲d改埋D名叫臭澄冇咲

尸山香橙

臭澄諗諗下其實ok，kasumi變kusami

日文帝

收到風dd你n1...

睇到都覺得辛苦

Take it easy!

suddy
幾時教我日文

呢個藍pool 想博香澄3.0

我都想 但儲下石先

想同大家宣布
日菜我個妹

明日香 我個妹

希望咪周圍講
友希那同紗夜仲未知

就黎1001啦喎

Ben清真人三米高

我做嘅

高富帥

我肥毒only

人生贏家

我得碌鳩兩米長咋

push
準備拜拜遠藤未

拜山個拜?

byebye個拜

ching把口真係好臭

梳囉
講事實

係咪我錯覺 點解rimi好似mk左咁多
我記得佢話過自己好內向架

建議下次貼LINK

Mk扮內向 btw 佢係好女仔

是咪新既類別黎？
但mk的內向女仔
感覺幾有趣（幻想的不是佢）

明明咁靚女

演唱會3萬5yen一張A區算唔算貴
Day1 心郁郁想買

未算
不過呢度有幾位大佬話有得跌

以前有幾幅仲rock啲,不過唔貼相了, 我自己都忍唔到手del左

我都仲係差張day2

Day2 A區你預6-7萬yen
我day1抽到機材席，希望到時個位睇到個台

Day 2 再搵下 唔使去到A區

睇LV

the sky見

又幕張嘉禾

the sky plz...

咪又係嘉禾

無幕張

幕張the sky

你地係咪咁鍾意幕張 知你地現地
威

突然課唔到金 但其他game又得

咁咪幾好
咪課埋d無謂錢落隻垃圾game到啦

鍾唔鍾意就唔知, 我淨係知你鍾唔鍾意都照去

又串我未去過現地
u把口真係好撚臭..

使唔使咁串 , 成日話我口臭

你串d

next post
Poppin’Party HAPPY PARTY 2018!

又想爬頭? 咪講好咗遠藤bye鳩bye

連隔離都課唔到
日itunes + JCB 係咪鎖咗我account

遠青 6月仲有場live

咁佢りさ5.13完啦嘛

叫你脫毒
btw認真會唔會你ac/張卡比人盜用左?

Poppin’Party HAPPY PARTY 2018!
5月12喎
仲有成個月時間夠開多1,2個post啦我估
Poppin’Party HAPPY PARTY 2018!
v
Roselia Live -Ewigkeit-
v
- Emotional Daybreak-

睇番又好似係
依加啲post推咁快嘅

爛口狗仲想大我

遠b住係我樓上咋..

sor lo現地巨
以後唔夠膽出聲了

下個post 建議介紹rimi

又屈

要唔要貼定圖先

Emotional daybreak好似同班尖無關

賭10蚊到時佢會唱Roselia既歌

知你有飛

又去。。。

屈埋我？再屈就報警處理

點跟

又出新pick了

又要抽

跟住應該抽Day2

市值兩萬台幣

Errr......怨婦？

你死了
講壞話你等比人審

moca巴

990了
差不多要推爆了